咪撚再砌磚牆

明明旺角係打游擊，be water，你班友係到砌磚，明明d磚可以佈滿幾個街口，你地就group埋一堆，砌足幾個鐘，班popo笑9你地咋，捉你地都廢撚事，做依d野一d效益都冇，聽日call車一次清走佢，咪撚再做on9野

笑左

完全係浪費，加資源錯配

繼續裝修中資啦

其實反映咗popo呢幾日打得少咗
絕對有陰謀

不過都認同唔好嘥時間砌牆

再見到要罵

唔好浪費磚, 政府唔會補番架啦